雲達牛治(牛CHING)，你在嗎?

好久不見你，你好嗎?

吐血身亡了

試下返高登問

高登都唔見佢